你點我清唱

盡量廣東/國語歌啦 新手試唱

不吐不快

關鍵詞